(討論)聽日有無需要有死既心態?

如題

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

有
對面死

黑警要

對待/上裝就轉場LA，除非你有槍，唔係既話武力打過，我地要智取

仲要捱到10月1

我地武力打唔過，要智取先得

每次都要有必死既決心

無
手足一個都不能少
連麻包袋都未玩
再講捉左都要入到罪
入唔到就只係嚇你
而家係chicken game狀態
我地只需要令中共驚十月一必定搞死佢